黃大仙廣場坐凳隔離有兩箱寶礦力,麻煩畀前線兄弟

冇圖啊

咁撚多凳邊張啊